曾經有一份真誠的愛擺在我的面前，但是我沒有珍惜

等到失去的時候才後悔莫及，塵世間最痛苦的事莫過於此。
如果上天可以給我個機會再來一次的話，我會對這個女孩說我愛她，
如果非要在這份愛加上一個期限，我希望是一萬年......

英文點譯

Regret after lost something is the most painful thing in this world.
I will say"I Love U"to that girl if the god give me one more chance
If I can add a perid of validity
It will be ten thousand years

以前太遲鈍 唔識得表達自己

等下個先講la 巴打